物理治療師入職三萬？

我生活喺台灣一段時間，所以唔太熟香港物理治療師人工幾多。

最近我有位台灣朋友係一位普通既物理治療師，佢喺返工地方識到個香港人，嗰位香港人想介紹佢過香港自己既診所返工，新入職比佢三萬港幣。

請問香港物理治療師新入職月入三萬合唔合理？香港申報工作簽證唔係只有專才同埋好難申請架咩 ？

求貴人指點

利申: 朋友不是我

台灣學歷喺香港好似唔直接承認要考執業試

我都咁覺得

係 唔得 勁到台大都要考執業試

明白 thanks ching

物治三萬都難請人

所以fresh grad真係有三萬？！

點解難請？因為好忙？

出面超缺人，新手做夠幾年年資就可起薪5萬幾，跳槽容易。
3萬出手已經低了
利申成日要請物治

你地會唔會請外地人？係咪同上面ching講既一樣考左執業考先請？
點解成日缺人？因為好辛苦？

利申：sorry問太多 我唔係讀物治 不過我對台灣朋友講既野抱有懷疑心態

有本地license先會請
私人公司禁低佢個價唔出奇
供求問題攪到成日缺人
物治同職治基本上可以話醫療體系入面相對壓力較低既
因為佢地既病人唔係而且對緊急狀況，佢地做野只會係正常返工時間唔使輪班
私人公司多勞多得
辛唔辛苦就見人見智

明白哂 唔該哂ching

Ffx條女好正！想屌！

台灣讀physio個門檻低咁多
係香港就得DSE最top果3%人先夠分讀

咁都難怪會缺人既

臉大腳粗 皮膚黑 盡情f

自己開檔10萬up

遲D東大有埋牌就廿分都有得讀啦,供好快過於求

好奇問 呢類物理治療收費好貴？ 唔係點解三萬五萬上 (呢個人工算中上)

借問聲本地讀physio既人係咪唔多

都係最TOP果班

poly就最top果班,東大就20-23分讀得

咁我朋友無望啦笑撚死 top vs 野雞大學

東大係？

利申: Sorry 我同香港脫哂節

東華三院

市價一次600-800, 同一時間可以睇3個客到，一個客大約serve 1個鐘，揾幾多自己計